{
    "title":"7CREAM",
    "link": "https://7cream.fr/",
    "link_name": "Site 7cream",
    "image":"/img/7cream.webp",
    "description":"7cream est le dernier site e-commerce sur lequel nous avons travaillé, conçu pour une créatrice de produits cosmétiques. Ce projet visait à développer une plateforme moderne et fonctionnelle permettant à la créatrice de vendre ses produits en ligne, tout en renforçant l'identité de sa marque.<ul> <li>Passerelle de paiement sécurisée</li><li>Gestion des produits </li><li>Applications et intégrations tierces</li><li>SEO intégré</li></ul>",
    "tags":["Shopify", "CMS", "E-commerce", "DevOps"],
    "fact":""
}


7cream est le dernier site e-commerce sur lequel nous avons travaillé, réalisé pour une créatrice de produits cosmétiques. Ce projet a été une occasion de renforcer nos compétences en gestion de CMS, en particulier Shopify, afin de proposer des solutions adaptées aux besoins spécifiques des entrepreneurs. Nous avons conçu une plateforme moderne, intuitive et fonctionnelle, permettant à la créatrice de vendre ses produits en ligne tout en mettant en valeur son univers cosmétique.

Travailler sur ce projet a été un moyen de compléter nos connaissances techniques, tout en aidant l'entrepreneuse à développer et étendre son activité. Nous avons pu accompagner cette créatrice dans la mise en place d’une boutique en ligne attrayante, optimisée pour l'expérience utilisateur, et visant à toucher un public plus large. Cette expérience nous a permis de mieux comprendre les défis et besoins des petites entreprises et d’affiner notre expertise dans le domaine du e-commerce.
